無去金鐘垃圾連登鍵戰同我入黎

621其實乜柒plan都無 成班垃圾

屌你老味
係時候出黎做野
4點同我死到金鐘蒲頭

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

push

好多人放工黎啊

病咗出唔到
我會推有用post

我都係

推

師兄其實我想講好耐，可唔可以唔好用「低得難看」，好大陸feel
轉做「低得咁難睇」之類比較好

星期五要返工啊